各位以後請叫我波台歐陽克！！！

宋代既性衝動小王子

我係波台郭靖

傻鳩

唔貪心 做小寶就夠了

波台史火龍

你地葡萄牙我有蓉兒牙？

喂 蓉兒係我黃老邪架=.=

你搞撚死蓉兒